打唔打

又話打
好悶呀
少林寺班金粉餅落到黎未
我剃緊光頭

打未嫁喂